/* No comment provided by engineer. */
"[%@] and every words in this group will be permanantly deleted." = "단어장 [%@]과 단어장에 있는 모든 단어가 영구적으로 삭제됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld words" = "%lld 단어";

/* No comment provided by engineer. */
"Add new notebook" = "단어장 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add word" = "단어 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete notebook" = "단어장 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Developer's info" = "개발자 정보";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "완료";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Notebook" = "단어장 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Memorized" = "외운 단어";

/* No comment provided by engineer. */
"Memorized words" = "외운 단어";

/* No comment provided by engineer. */
"Memorized Words" = "외운 단어";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "이름";

/* No comment provided by engineer. */
"New meaning here" = "의미";

/* No comment provided by engineer. */
"New Notebook" = "새 단어장";

/* No comment provided by engineer. */
"New word here" = "새 단어";

/* No comment provided by engineer. */
"notebookName" = "단어장 이름";

/* No comment provided by engineer. */
"Pull down the list to add a new word." = "단어 리스트를 당겨 새 단어를 추가할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pull to add new word" = "당겨서 새 단어 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Start" = "시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe left to mark unmemorized, and swipe right to delete." = "왼쪽으로 밀어 외우지 않은 단어로 표시하며, 오른쪽으로 밀어 삭제할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe the word left to mark memorized." = "단어를 왼쪽으로 밀어 외운 단어로 보낼 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"tap + button to add a new notebook." = "+ 버튼을 눌러 새 단어장을 추가할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can check the memorized words." = "외운 단어를 모아 볼 수 있습니다.";

